{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센텀마크 호텔 양양"
    },
    "text": "センタムマークホテルは、東海を抱いた緑が与える安らぎと静けさ、そして青い空気が調和した場所です。 効率的な空間構成とモダンなインテリアの五色嶺雪景色と寒渓嶺の絶景を楽しめる最適の日の出スポットであり、洛山寺とロマンチックなサーフィンの聖地、下鳥台とも隣接した観光をすべて享受できるホテルで、我が家のような安らぎと余裕のある休息を提供します。 快適なライフスタイルを目指すセンタムマークホテル襄陽で長く大事にしたい日常の瞬間を感じてみてください。 チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 フロントの営業時間は土曜日と祝日を除く午前1時までです。 ペットの同伴宿泊は不可能であり、保護者同伴でない場合は未成年者の宿泊が不可能です。 すべての客室で無料Wi-Fiとネットフリックスをご利用いただけます。 禁煙のため、全客室とホテル内での喫煙は禁止されています。 環境政策により、全客室では使い捨て用品は提供されず、基本的な洗面用具は提供されます。 駐車はホテルの裏側の地上1階または機械式駐車場を利用でき、カーニバル、外車のような大型SUVは外部駐車場を利用しなければなりません。 朝食は毎週土曜日、日曜日、連休の午前中に運営され、少人数基準の料金が適用されます。 様々な料理が提供され、一定期間イベントも行われます。 ルーフトップ ギャンのノスタルジアでは、広々とした眺めを鑑賞しながらリラックスすることができます。 ホテル周辺には様々な観光名所や施設があり、便利に利用できます。 キャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン日から2日前の17:00以前には100%払い戻し可能で、チェックイン2日前の17:00以降からは払い戻しできません。 追加のキャンセル及び払い戻しの際、手数料が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "センタムマークホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "センタムマークホテルのチェックインは15:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "センタムマークホテルのチェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルのフロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "センタムマークホテルのフロントの営業時間は土曜日と祝日を除く午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルではペットの同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "センタムマークホテルではペットの同伴宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "センタムマークホテルでは未成年者の宿泊は保護者同伴でない場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルの客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "センタムマークホテルの全客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルの客室でネットフリックスを利用することはできますか？",
            "answer": "センタムマークホテルの全客室で無料ネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルの客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "センタムマークホテルは禁煙であり、全客室とホテル内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルの客室ではどのような洗面用具が提供されますか？",
            "answer": "センタムマークホテルでは環境政策により、全客室では使い捨て用品は提供されず、基本的な洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "センタムマークホテルの駐車はホテルの裏側の地上1階または機械式駐車場を利用でき、大型SUVのような外部車は外部駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "センタムマークホテルでは毎週土曜日、日曜日、連休の午前中に朝食が運営され、少人数基準の料金が適用されます。さまざまな料理が提供され、一定期間イベントも行われます。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルの周辺にはどのような観光名所や施設がありますか？",
            "answer": "センタムマークホテルの周辺には洛山寺や下鳥台などの観光名所や施設があり、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "センタムマークホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "センタムマークホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン日から2日前の17:00以前には100%払い戻し可能であり、チェックイン2日前の17:00以降からは払い戻しできません。追加のキャンセル及び払い戻しの際、手数料が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 761
    }
}